我唔想再見到勇士入final

但係火箭點解可以廢到咁....

吹撚到夏登世一

Durant 根本係BUG黎....

我夠唔想再係final睇 James
利申塞迷

咪係 仲要抱團

curry gg火箭

唉 睇到燥左底，點解火箭啲手感咁差

搞咁多野
去到最尾又係勇騎

我都唔想再睇勇騎

Kd 根本bug

你乜水呀。。。

Curry個頭柒到

為左收視 聯盟會做野

🚀molamola

騎頭三場贏一場主場=又係湧騎

我唔想再係歐聯決賽睇皇馬

歐聯都識造隊利物浦入決賽啦
Why not Rockets

由簽KD開始
保守估計未來5年都係佢地玩鳩晒

其實火箭有機
唔使咁快講到輸硬咁

唔想再見到占屎就真

4個全明星入面
2個MVP
1個聯盟前五投手
1個全明星內線
隨時可以爆起既一堆bench,本身已經成熟既體系，好難會唔係冠軍，你唯有等佢地自然老退，籃球狗慢慢等了

今年FINAL比世界盃屌打啦

史上最屈陣容, 銀佬得償所願啦, 整左隊SUPER TEAM出黎

難為果陣Stern為左平衡, 唔俾CP3拍KOBE, 如果果陣CP3去埋湖, 唔洗咁多年掂唔到西決地板, 分分鐘CHAMP幾次

其實係火箭打得差
上場火箭打得好 咪贏到勇士

今年勇冠

你睇下咁多場PLAYOFF既表現拉埋
上場既"打得好"
其實已經係超高水準表現

火箭今場除咗block shots，就得mistake多過對家，成隊波得四個人得分雙位數，仲要係最高得20分，其他都係11分13分

打到pat屎咁不如直接投降啦

CURRY手感返左黎真係屈晒

Curry開頭打到成pat嘢都可以靠KD救世
加埋green又打得唔差

今年又勇騎我真係...照睇

講開真係戥Kobe同CP3慘同可惜，原本可以兩把尖刀拍埋劏鳩死其他隊，當年又唔畀CP3入LAL，呢幾年又由得KD呢啲抱團撚抱團抱到變到得嗰幾隊波有嘢睇

你哋睇下Hawk今季柒到唔撚敢睇，82場得20+場係贏，畀著我係佢班主就寧願趁早易手，又冇星，又冇潛力

咁你要怪某人去到邊隊邊隊換老闆先有機會搞到俾人拓管喇

勇士入final就真係直接champ
火箭都可能可以打多一兩場

留名睇吾皇又攞指環

箭都會係4:0

果時奧良爾由其餘隊伍接管，由佢地決定唔俾轉，唔好講到聯盟欠左班死猢狗咁同講到stern為左平衡咁好聽

除咗kb 之外，成隊波多數都係pick 返黎

唔似某隊自組巨星， 毫無化學作用 諗唔明勇士有咩反感

有好多鷹迷支持

想睇CP3有戒指

鷹應該好大市場WO
ATLANTA果邊咁多RAPPER

個D城市大但球市好似好一般

KD反骨仔繼續攞FMVP

邊有人守到佢

手長腳長推波又準 的確係BUG

唯有去勇士

勇士個陣如果keep到應該要三連霸先合格

屌..又唔見話睇LBJ睇到悶
11年到依家

我都唔想再睇勇騎
我想睇勇塞

Why not Celtics

勇士真係得durant冇乜弱點
其實係個體系幫到佢地 而唔係組巨頭
利申 綠軍fans

Why not both?

跟本kd已經守唔到 之後thompson 同curry是但爆一個 已經可以next game

想睇勇塞

Kelvin Bryant?

多rapper同隊波有咩關係？呢層冇乜研究

So sad but true... it s boring

淨係箭唔出大魔王Zhou Qi都已經抵屌啦

多明星撐囉
RAP CULTURE同運動不嬲都分唔開
球星同明星FRD 底
吸引多D人入場/支持
好似LA 同依家PHILA 咁

騎士今年咁嘅水平都入到東決

速龍自爆

已經冇睇po了

泡泡龍今年已經最大機打敗騎士
點知比人4-0迫住炒教練

班勇狗幾撚時死

好撚憎勇士呀 屌你老母

KD穩到ON9點打

以前得隻龜守到佢

咪就係 高比 cp3就唔得

一個上年mvp 可以 入之後個年mvp個隊
仲要個隊兩次決賽 一次冠軍
無Kd 都入決賽 洗撚KD 根本破壞緊平衡
KD 嘅無恥真係一路都有
明星賽雷霆雙少一早比人屌

根本聯盟要阻止呢個交易啦

仲要減人工，可恥到

我唔要再睇騎勇啊 我勇打綠軍

等睇dantoni破格起用周崎成x factor打爆勇士直入決賽贏埋，周崎fmvp成為中國人既驕傲

吾會再睇勇騎 悶到...

我想睇full team塞對勇啊

寫包單final gsw vs bos
仲有塞隊kyrie同hayward番尼之後 未必唔夠勇士抽 所以尼緊幾年都仲有睇頭

勇士仆街死，勇士球迷含家產啦

話celtics贏個d收收皮先
lbj會輸？
我賭你條j一定會贏

所以我好憎kd 咁多隊唔簽係簽湧

屌你老味 呢條二五仔同咖喱仔進攻都無解

仲有kt 同 green 防守再勁都好難守得晒咁多個啦

除非好似04年活塞個個都守得啫

唔撚想睇finals又係湧騎

吾你老母

curry係依家勇士最大弱點 因為火箭唯一勝算係靠兩大keyman pick and roll同isolation追住curry打 starting 5以致bench都係得curry防守最雞

勇王朝應該仲有排
淫klay放晒風話留
廢鳩都冇理由走
想勇輸應該要等佢自己散場

火箭生性啦
哩幾年又係勇狗入總決
屌你悶唔撚悶呀

唔識睇波

唔好自己呃自己啦
cavs點會輸啊

咪膠啦好嗎

好撚憎kd

but lbj>kd

我唔係話佢廢 係相對其他teamate佢身體素質最易被人iso 而且係呢個series最大弱點
你見火箭gm1/gm2 不停做pick and roll逼curry switch去守harden同cp3就知啦

求火箭對塞軍

冇睇開球隊，睇開球員，艾榮迷，想有榮少嘅塞軍入final
唯有等下年

cavs贏硬

湧真係好鳩悶
Kd 呢條垃圾 唔止現實湧屈機
打2k18 湧都係bug既存在
破壞曬現實/遊戲世界既平衡

年年都湧悶到死，如果又湧騎就唔睇好過睇

kd球技冇得講，頂級得分手，又難防
但佢人品真係賤過狗

4mvp>1mvp

唉年年都劇本，東岸占士順風順水入final根本冇人阻到佢，係今年好似搞啲暗湧出嚟，但係我諗Celtics都係收皮。西岸嗰邊打完conference final已經等於決定咗邊個冠軍，仲要一日勇士呢隊銀河艦隊一日未散band 一日都係冇懸念

過埋今年就 2離家出走》1離家出走

兩個mj，天勾，高比，td，logo，bill russell等等等等
咖喱勁過晒啲名宿
all time top 5咁易做架咩？

吹到curry top 5

因為從來唔睇

利申：取左final/all star焗睇之外，其他有FOJ一律skip

咪就係 lbj就有機入top 10啦
curry kd？有撚排啦

屌唔撚知仲以為頭五呢個朵係街邊買番黎

睇完conference semi finals 已經冇睇

虎撲成日都話高比係歷史前十守門員

fmvp都冇
top5

你中意啦
你話curry >mj都得架啦

wcf=finals 講完

加埋最強剷籃 搶板etc

舊年定前年好似見過呢啲言論
但好老實講MJ果堆成就，大把人連車尾燈都見唔到

跟本curry連lbj都比唔上
何來歷史top 10/5？

Zaza young McGee Livingston 小Ai ,是但up都一堆

KD垃撚圾
鐘意kd都係00後嘅on9仔

老套過皇馬攞歐聯

top5計位你又砌唔低咩直
射手淨計三分可能係，但計埋其他射球，MJ同高比呢

痴冠撚樣 大胃西

nba 最好睇係頭兩圈

curry都係啦
咁垃圾都吹捧

吹奏咖喱都合理啲啦
淨係湖塞兩邊啲名宿都有排你追啦
歷史前五

最撚ON9係打SEASON都唔知做乜 晒時間
入到PLAYOFF兩個樣

因為係人哋主場咋

唔關防守事 係兩隊波D星味低
最大粒既TD又低調
10年黃綠咪又係防守大戰
打到泥漿摔角咁款

其實湧有四巨頭屈機，當年mj pippen rodman kerr咪又係差唔多咁上下

本身應該3:2

3>2

估唔到呢句都有人駁到

笑左 Kerr打後備都巨頭

講真Rodman叫佢做巨頭都汶水啦

其實火箭仲有機會贏

冇手感咪弱點

仲有防守廢唔係?

唔出中國Dirk周琦，好難贏

條友真係弱智

on9 我鷹皇下季再稱霸
Let's GO HAWKS

三四年前就有得糕

搏晒老命先偷到一場雞

射手我都係鐘意君子同牙擦蘇

其實最主要唔想總決戲碼一樣
基本上兩岸是但轉一隊已經想睇
咁我當然想騎士出局

利申塞狗

下場3-1，主場進級

好老實講LBJ同mj Kobe curry果堆唔同 佢唔係某幾個地方去到無人能及 佢冇一個地方係最勁 而係佢張張刀都咁利

而KD,喺雷霆時期我覺得佢防守，組織同帶隊能力唔夠LBJ,到左湧前兩者有明顯進步（好大程度係因為個隊伍系統）但後者真係難講

防守唔算廢 但喺湧個體系嚟講真係防守黑洞

我皇會入唔到東決？
你班塞迷上撚左腦啊？
成日講尻我皇
贏撚硬啊

即係係雷霆個陣仲未係bug?

let呀

我見curry有時守到夏登，防守唔算差。

利申反湧
15勇已經勁到痴線 不過農埸三巨頭冇嘢好駁
16 3-1反輸根本唔係輸陣 輸喺自己choke + Kyrie and LBJ historical performance
點知輸咗仲要補強 仲要一補補聯盟第二人
到而家都諗唔明點解NBA可以比呢樣野發生
完全op無解嘅一隊波
2MVP
兩個聯盟top 5 shooter
DPOY green, Iggy
兩個聯盟top 5 player
同一隊
打條撚咩

除左弱智勇迷同LBJ hater真係唔知有咩人會支持KD
龜係弱智 不過KD lead 3-1之後埸場fg% 都得3x% 根本自己都係choke
輸之後選擇加入啱啱蠃完自己73-9勇士
話前隊友廢 開Twitter分身 defend 自己
拎完隻easy ring & fmvp仲要喺到串串共
勇士冇左你喺一隊73-9 championship contender
騎士冇咗LBJ係乜撚嘢 你哋自己諗下

LBJ帶隊能力 想問巴打平時係咪睇開屎帶隊？

你話死亡五小防守最差係佢都ok

但黑洞？

無左LBJ會係正常東岸實力 因為LBJ會帶走埋JR.smith

比隻西書封撚晒 邊個同西書一齊打波都死

波叔去唔到因為黃蜂果陣冇老闆，係由nba代理，得一粒星仲要走埋，啲人仲有咩動力睇

kd係完約做fa，銀仔出唔到手

啱
睇下 pg oladipo

請問巴打係咪冇睇騎對溜

明明騎對溜係睇pg 帶隊能力

用詞不當 應該話佢係成個湧防守最弱果堆 但係NBA算中上水平（體系加成下）

自由市場又無犯規

點解可以唔比佢發生

今年冠軍一定係勇士

利申唔鐘意LBJ 但無可否認佢帶隊唔差

當年lead 3-1 輸都係因為KD

如果睇晒成個騎溜series都話皇帶隊屎
一係你包拗頸為拗而拗
一係就表演盲人睇波

Lbj 帶成隊roleplayer 能力歷史數一數二

上面屌乜9
湧4巨 有3巨自己養 1巨自由身黎
你可以屌25杜痴冠 但冇得屌湧架喎 有本事咪自己養番3巨

咁點解cp3 kobe 唔得先

利申我湖狗

Cp3 因爲當時黃蜂老闆係聯盟接管，老闆s投票下ban左呢單trade (推手就係騎狗老闆釘嬌拔）

係呀冇犯規
不過對於唔係勇士fans嘅其他29隊嘅球迷黎講
呢個trade喺進一步令聯盟實力更加唔平均
令勇士原本農場3巨頭已經好高嘅實力再比其他29隊高多1-2班咁解啫
規則上係冇問題
只係令到其他29隊嘅fans睇NBA嘅慾望減低
所以就出現咗好似樓主呢啲咁嘅post
當然如果你係勇士fans就完全唔會覺得有咩問題

佢果種自帶體系
都證明帶隊能力有幾癲
同埋次次離開球隊後 隊波差成點有眼睇
係佢出道果幾年一直無好教練係際遇問題
初出頭已經打23號戰術仲殺到入final
到後期d教練都依賴佢 唔識教 無體系
可惜就係而家已經改唔到
以佢今時今日既地位，無咩教練壓得住佢
得波波囉

agger 事實證明左湧係屈哂機 如果唔自爆解體 未來2-3 年都無敵

講開占士，真心覺得佢近幾兩三年表現幾乎無可挑剔
由以前第四次數節手軟，去到後來最尾五分鐘手軟，再去到現在第四次關鍵穩定表現，三分兩分Jumpshoot、fadeaway都明顯進步好多
其實都幾佩服佢

屌
今年比cp3拎戒指啦

根本佢自己已經係教練

利申cp3+迪安fans 不過見到勇根本絕望 由其佢主場球迷啲騷擾根本極影響手感

逆生長已經覺得佢痴左線

啱阿
我又唔係勇迷，又唔係當地球迷
睇住而家隊勇士真係可以當NBA冠軍飛機杯咁用，真係慘到仆街。

湧狗不嬲賤種黎

主場優勢係咁用,何況火箭有多一場主場驚閪咩

其實話KD冇弱點個啲有冇睇16雷點比人反cup?

老左仲咁勁我淨係諗起爵士玄冥二老
我見識少淨係知呢兩個人晚年都仲係痴撚線

其實我都佩服勇士培養出黎嘅努力
本來我都覺得勇士唔錯
係Durant抱團搞撚到我唔妥成隊波
Respect others but not Durant,dude

之前睇過好似話湧主場球迷係最嘈

回番topic
我都唔想，但接受現實啦

記得15年 真係覺得勇士好正
睇得出教練用人 戰術上勝利
係團隊成功，用死亡5小打爆殘陣騎士

到16年73勝 睇到哇哇聲
curry三分破哂紀錄
最後無冠，雖敗猶榮啦

但kd加入勇之後真係即時反感
令到NBA無懸念如果西決4：1
final4:0都有份

但有啲fans係對方球員受傷果陣起哄

隊隊要贏湧 一定要抱團打 未來只會更失衡
大城市先有錢簽2-3個巨星
即係其他都陪打
nba 仲想擴充球隊數目 增加陪跑隊

點解唔叫人睇佢小學比賽點俾我反cup??

你可以學佢咁養大隊波再簽多隻巨頭架
勇士幾年前仲係柒下柒下,兩舊水港紙就入到場睇波架

點解唔叫人睇佢小學比賽點俾人反cup??

加上依一兩年湧好似好enjoy做反派咁 Zaza green啲防守 kt講嘅野 KD做嘅野都好反派

以前熱火隊三巨頭夠失衝了

戇鳩 一樣都係西決 仲係兩年前 有咩唔比得

依家仲勁過熱火三巨

agger
宜家反湧 4超巨 無限降薪銀河艦隊

就算kd抱腳都要融合到先得

再望望okc就明白就算抱團，無化學作用都係被橫掃

今日west 受傷，出Looney 同 bell都交到功課，勇士班波氣氛俾人感覺好強，係因為佢地strong as a team

WESTBROOK 自帶既DEBUFF太可怕

真係無得比

17勇士係史上最強球隊（無之一）

杜狗斷腳

不過我以前都係熱火fans

由cav -> heat -> cav

最緊要FOJ冇冠軍就得了

當打仲要出埋降薪呢招, 勇士咪可以繼續屈機, 呢個CYCLE 要等到某D未拎到冠既球星終於頂唔順, 又玩降薪組超級5巨頭先有機會, 但呢個係惡性循環黎

最少勁一個level
兩個當打top 5 加兩個all star

果時熱火三巨都29-30歲 係人都知得幾年貨仔 同埋薪資問題令佢地後備冇湧咁勁

占粉就占粉啦 扮乜球隊fans

降薪呢招 lbj好鍾意用

熱火係組巨頭，但佢地都係過唔到當時既塞
點夠杜撚加入73勝隊咁無恥

根本rb唔洗要明星球員 佢要好似AI咁組 一堆3D角色+門神中鋒

我好明顯反串緊
我地同立埸㗎

一撚樣
我唔係kd fans

westbrook?
舊年咪係咁囉 俾火箭打到收哂皮

曲到直

勇今年再贏
會唔會另其他球星組另一隊super team 抗衡

用死亡5少打殘陣，勝之不武
最後無冠，比人笑到仆街

比塞入到final咪仲悶

-40

其實依家其他隊嘅球員會唔會已經係會打到無晒心機 純粹當逗下人工算數
落到場望住人地隊野咁撚勁 明知係無得贏

16年雷霆又變左輸WESTBROOK

問題係成個NBA搵唔到一隊係有把握嬴到GSW, 最接近既HOU又可以俾人炒40分, 如果塞full team都有得打既

屌你呢d各打50大板最撚清高

雷霆個建隊concept根本就錯 你要用wb建隊根本唔可以用其他要球權嘅人喺場上 wb冇球喺手=屎

塞依家打熱血波好睇過CAV好多......

係

唔好講贏 頂到搶7都無乜可能

明星賽球隊都未必話贏硬而家呢隊勇

但係入到總決又比宇宙勇輪

我覺得WESTBROOK應該攞DPOY
咩球星同佢一隊都比佢守死

Kd點勁，我都唔欣賞佢

一開波尻跑
跟住急停pull up

四核>雙核

其實唔明今時今日點解有人講簽KD係勇狗.....當年湖/塞4大天王又冇人反?
仲要勇3巨頭本身係自家產品...頂左幾年先出頭, 補番個KD去KEEP住都合理

ching, 曲?

邊隊勁咪邊隊入決賽囉,猗士前3年先贏1次,贏果次仲要4-3,其餘打撚到無得還拖,你唔俾塞軍靠體系戰術贏到湧呀

啲人屌KD痴冠咋嘛
勇士見到一個28歲MVP級球員降薪加盟
係人都lur飯應啦

係KD作為一個MVP 雷霆既球隊大佬
居然減薪去一隊本身已經73勝既球隊
好撚肉酸囉

73勝冇冠

果陣黃蜂係nba旗下

吹到咁
green 係all star 但認真佢好勁咩
叫巨頭你唔AD 都起碼比個表哥我啦
勇中鋒位仲要係一直縣空

其實最後咪又係靠kd curry 輪流爆seed

要nba 阻止, 第一個應該阻lbj 組wade bosh, 之後阻埋ray gun,
heats 本身咪又係冠軍team

火災一場可以-40
如果塞一場-50仲可以打得幾熱血？

所以如果我係其他隊嘅人 如果自己又唔係全明星級數嘅 真係會無心機打 根本輸緊
就算你話其實一個好有心機操起自己又無用 人地成隊都全明星 你一個打到幾多個

我覺得係應該要好似打機咁有cost計 一隊加埋個cost唔可以大過幾多就最好 個cost就由官方去評定

依家打果d又會無心機 睇果d又睇到悶 真係好on9

係歷史前三投手

教練 塞贏
人腳 猗贏
但猗仲有銀仔同球證

其實kt同green係咪巨頭嘅立場成日變㗎
記得嗰陣all star game啲人覺得佢地咪夠班
到自己隊波唔夠打 就吹到佢地好撚勁 唔公平

我唔記得邊個舊高登POST出既, 曲唔曲就唔知
不過有親呢個TOPIC都好FIT

上面仲講緊冇一隊可以頂GSW, 今年就冇得講...FINAL都未必CAV<>勇, 塞咬住啖氣未必打唔爆CAV....CAV太多性格球員...
我自己睇下年勇就應該都冇咁易打
唔計今年換人,76ers今年輸ON9, 下年有經驗已經好惡打
鹿仔今年肯換下人又一隊黑馬
塞今年成班後生FIT曬, HAYWOOD起番,下年冇病痛又係堅.

咪係

完全正確。
占狗自組三巨頭屈東岸就得，
湧finals收皮就唔比補一個強嚟改善弱點

AD咪就係比Green mark死左，你睇curry or kd傷左其實都照贏，green先係勇士體系核心

笑4

Sor,至少要睇多兩年

我記得前幾年
班can fans 吹到 harrison barnes 都係巨頭
話唔公平

唔該拎占去熱 同 KD去勇比果D, 睇下呢張圖先啦

屌，占狗組三巨屈東岸夠令到成個東岸收皮啦。

我眼中細AI 同GREEN先係GSW成個FORM最重要個2個
當然KD係屈...不過冇AI同GREEN頂撚住D星, 下場根本同WB+KD既雷一樣冇撚用

仲有利雲都係BUG黎, 第6人黎講佢真係好有用

沾狗可恥

真係好on9 自己養出黎都唔公平

東岸

foj 啲fans好鍾意攞kd黎洗白

利申 : 垃圾259 kd係仆街

見到騎用埋jr 呢啲on9仔 就唔想佢地champ
寧願勇再贏

73-9 仲補咩弱點呀 本身3巨都夠勁同騎有得揮
再加埋Durant 根本屈哂機 搞到成個nba 冇哂平衡 冇趣味性 索性取消季後賽比冠軍湧算啦

jr係 lbj dick rider
一定要留㗎

勇最強係Kerr, 無論加入star/pick/FA 都可以因應球員而轉到一個穩定嘅進攻模式。而體系內球員又心甘命扺去分享球權。你睇cavs okc 就係教練壓唔住球星令到 lbj wb 不停打 iso 1on1

本身勇班底做得好 保強只有KD一隻 其他星係自己TRAIN出黎
咁都要比人話

GREEN KLAY 個D 都唔係簽番黎屈星既

一定好過占狗先 BOSH,WADE,LOVE 呢D就真係屈星陣

邊個唔比CP3去LAL?
同埋CP3同KOBE加埋有幾屈?唔多覺...

講咩聯盟應該阻止，勇士唔應該再買勁人

之前我叫占狗身為第一人就做好榜樣咪撚再比人high小小（或者無high到）就整個死人樣出嚟同球證r犯規，比班占狗話＂玩社會責任？ ＂

宜家就話勇士應該挑戰自己有得買都應該買

Kerr 最勁既係用後備.....你睇CAV同ROCKETS....冇左星係場即放血

占狗宜家稱霸唔到就成班fans發窮惡

兩個都係大仆街 , 雖然kd仲賤過lbj
佢地搞到nba失衝哂

後續簽人唔講？

最強射手TOP3都得爭喎

成王敗寇就成王敗寇啦，雖敗猶榮 喺呢度比人笑到面黃

最撚垃圾就係呢件......仲可以打正選真係LBJ SUCKER

我淨係唔中意KD呢條反骨仔, 勇士其他球員根本冇乜野, 你話佢屈機, 但係佢又真係全部自己練返黎, curry, klay呢D早期廢到仆街, 仲記得curry早期係同monta ellis拍擋, 根本一D都唔突出, 呢d根本係努力練習然後得到回報既例子, 所以唔明點解d人會憎CURRY
係kd賤姐

但只買咗一個人

not 1, only 2

當年黃蜂無老闆，聯盟暫時接管球隊
所有decision要其餘29隊投票通過，所以reject咗潮個trade

但我都agger波叔去咗潮都唔會好得過喺艇幾多

自己組完即食隊就唔畀人簽人

以前組隊屈東岸，而家比人＂買一個＂屈返佢機 宜家啲占狗話勇要有社會責任唔應該買人。

但占士自帶弱化其他球星既被動技

唔關事 KD已經係比教甲到WB嘅星 唔洗咩球權都可以好勁

艾榮出走騎士真係好有骨氣

因為啲占迷贏唔到…就話要帶社會責任唔應該買人填保弱點…

cook, mccaw, bell, green哩啲無人要的，去到勇個體系好似上身咁，你話佢地有潛力？睇下barnes 等之流出去又變番on99咁，Kerr響球隊信心，馴服球星，了解球員能力，同善用球場空間上堅係痴線的。

勇士有4個都係自家球星
curry 湯神 green
冇人估計到佢地嘅成長
kd拍住西書個傻西一世都拎唔到ring啦

唔係弱化其他球星, 係佢帶唔起, 佢係依家NBA呢個係事實,不過carry 球隊既能力係差既

撚係…班友話聯盟應該阻止呢場交易…同埋勇士已經勁所以唔應該買人填保弱點…

3個

勇士班後備堅勁，當然除左小AI, 好多都係新人同失意軍人
麥伊俾人笑左都唔知幾多年腦殘
生命石嚴重受傷後都唔知做左幾多年人球
大衛西就擺明想係退休前過黎衝冠
楊格之前係湖人又係成日俾人笑（係上年轉左Walton教好左）

勇士究竟係用咩魔法調校呢班後備既呢🤔

不過之前ESPN好似報導過黎緊幾年勇士會爆cap,而且一年比一年爆，唔知勇士會唔會因為咁而散啦（唔知球員會唔會降薪啦？）

算啦班友根本輸打贏要
Nba球星轉隊真係好撚平常，你睇下上年仲係塞既IT 依家轉左幾多次？
Kd就一定柒家啦，但上面班占迷咪企係道德高地啦
有啲仲好笑，咩撚野想騎士贏，湧迷全部傻閪，唔撚想睇湧，講到尾咪又係想占士champ
當初foj去熱火，你班友咪又係打晒飛機去撐熱火，who fking cares 騎士呀？
依家成班小學雞輸唔起，覺得補強完既gsw好勁
抗衡唔到，想係咁屌
講真foj係勁，但佢都會因為想贏而不斷補強組隊啦
你地講到除左kd之外，連推波仔kt green iggy果啲都係唔值得贏，就好撚肉酸囉

cav fans 仍然堅持佢地 win the IT-KI trade

麥基都打得起 就知佢有料

一個冇人敢要既MCGEE都打得走"MY BOY"呢個朵依家好勁

當年東岸啲隊一樣冇心機打…比占狗組隊屈機…

大家估下下年CAV要咩人仲好傾啦

佢去湧果年係湧輸左個總冠之後 即係騎>湧 用你張圖既邏輯唔係應該去湧咩

你見佢鼓勵curry就知，自己all time 3pt% leader貶自己”我無你嗰種自信”去谷curry嘅信念，我深信佢處理LD green AI KT等大牌都有不同方法

kerr先係真正巨頭，無佢就算十巨頭抱團都死

第一輪反而好睇（雀雷，鵝拓，騎溜）
Nba已死

只可以講湧制服隊賭嬴左...
Young green McGee livingtons依堆本身唔係冇料 好多係傷病/其他因素...

下finals咪輸咗囉
嗰時班騎仲吹到Ki>curry, james第一人甚至超越埋佐敦。

仲有，係咪要玩社會責任？

雷輸比湧 > kd 加入湧 > 柒過占多多聲

阻止就吹大咗
明買明賣

係KD隻賤種要做得咁cheap姐

STERN正一仆街來

其實咩叫輸咗仲要補強，不嬲都係輸先要補強，贏咗使鬼補

Green 2nd round 35th pick………

痴撚線，即係咁辛苦獨具慧眼之後…就唔比買人…

IT身高真係.....死症黎

仲有管理層都好野....TRADE完人真係好有耐性, 完全唔同76ers 依家個套

講柒一定永遠都係自組減薪三巨頭架啦

完全係美國國家隊先發陣容

係，仲要第一人加兩個當家球星

我去美國睇現場，勇士的確係全nba最嘈主場
班fans 坐到山頂都企哂係到叫，就算塞軍本身fans出名mean，大叫(fk you JR)但氣氛都唔及勇士一半
成個場大叫referee suck都咪話唔爽，班黑雞又冇得T觀眾

上年有艾榮都唔得
今年恐怕要打50+ 15+ 15+先有機會
係場場都要

73-9冇冠喎，要cheap就入咗猗啦

占迷話應該要帶社會責任

仲要趁平續左約
勇唔知係醒定好彩

雖然柒嘅程度唔同的
但係都係柒
希望bornsexuals 唔好spin

都話黃蜂係聯盟托管,其他隊投票反對唔俾就係唔俾,關STERN咩事
全世界逼害波叔

沾狗呢啲glory hunter走去笑人湧迷

你都ON9
人有自由意志
唔通等自己老左好似wade咁底薪續或許比人炒好?

世界上相信只有黑鬼先會同你講d 錢會夠用
而家d 星根本覺得過2 千萬一年就已經好ok (事實往年頂薪都係25-3000
全力爭取加cap 之後個個叫減薪，笑左

自己睇 有時手感自己控制唔到，但wb啲防守擺明態度問題

又唔好用身高黎講...NATE ROBINSON 咪一個CARRY BULLS 去SEMI FINAL

係4個位都屈所以守唔到姐
佢thunder果幾年都輸哂啦

果問題係IT打法一定要圍繞佢建隊...
而我相信正常有腦嘅GM都唔會賭J用IT建隊

果陣占未入到FINAL, O係東岸過唔到塞呀

同果陣雷過唔到勇一樣

咁辛苦獨具慧眼又用咁多train三個人出嚟，green仲要係2nd round 35th pick…

苦辛完就唔比補強…

bench又有young west magee 6'7果個pg 依古
呢幾個已經係三線正選,念唔到湧有咩理由champ唔到

我里 smith cuming 個代已經係hometown fans, 啲人唔明gsw 以前幾折墮幾垃圾，3rd qtr lead 住lakers 30分都可以倒輸。一個球隊嘅成功係由gm coach medic players 一齊配合努力的

沾迷：要補強自己用5, 6年train多個巨頭番嚟囉，一係擺爛一年9-73咁樣補就合理

其實Curry係控衛，如果佢係其他球隊而唔係勇士。
係佢成長階段會唔會俾教練覺得佢鳩射三分而屌鳩佢甚至雪佢呢🤔

已經睇左3年騎vs勇 如果今年finals都係咁

我唔撚睇 真係覺得悶 更何況今年騎士個陣咁廢 基本上可以直接頒冠軍比勇

高薪留到細AI 唔出奇
丫你仲可以留到生命石先好野

關stern撚事咩
連當年邊個決定都唔撚知

猗同箭都可以用一樣講法

最撚好命係班star全部低薪續約痴撚線

記得唔好睇

Logo有做野，當年有諗過trade 湯神走，但logo反對話trade 就佢自己離開勇士，仲R埋Nash 做顧問

Kerr由第一年加防守強度，1-2打灰熊轉陣，到發掘green控制到my boy每樣都係神級。本身根本冇球隊敢用my boy

問題係湧正選4個全明星wo
正選bench火箭一d優勢都冇

仲有史上最好表現fmvp…

隊波上上下下同fans都俾到歸屬感球員嘛

15年湧總冠軍 ，16年finals打到去game7先決勝負
好明顯湧本身係勁，同猗差唔多甚至仲勁過佢地
班湧用16年輸比猗做藉口簽kd認真好撚柒

Curry上一份約一年先1100萬，完全係痴撚線（不過份約係係佢傷病最嚴重果期簽）

kt green kd防守都係nba頂級
kd kt curry進攻又係nba頂級
就算熱火3子都未去到呢個level啦

咪就係囉
火箭 harden簽翻黎不過陪左火箭走左幾年，cp3又係簽 eric簽

騎士季初明星陣 又無人屌 只不過係占狗唔識夾明星

勇士 只係簽左 kd 其他人靠培養同訓練
咁都比班占狗jer住

勁過猗但係冇champ，點夠你講

依家隊騎入到Final 都係得啖笑

反正都贏硬,士氣都好難唔好....

咁快又轉講法？

playoff 場均得分35分有邊個做到呀

大佬....你都要睇班後浪架......76ers / lakers 個班後生仔唔係人咁品架

睇user名啦
個個回覆入哂同一個人數?

唔係好明

wb 今年打jazz，都漏好多人
wb根本就唔配做MVP，淨係識刷數據

聯盟所有潛力後浪合埋一隊都未夠做啦...

我會話勇士同加cap 時間好match 效果先令人注意
其實全聯盟都係咁， 2000 萬以上對黑鬼黎講已經天文數字(丫sorry 講到我自己幾百億身家咁)

變左最受惠係綠葉
所以有時諗salary cap 應唔應該分grading (例如每隊只可有兩個a grade salary range,etc

ps 9up 真心膠

下話 當年就抽鳩湧水話湧廢 今日又轉番口風原來湧先係最勁果隊
個龍門就黎搬到出場外

講講下前kd時期又拉去後kd英雄波時期

其實係kd加盟上一季既湧其實同熱水3子有得揮

加埋kd?講經咩?念下史上有邊幾隊夠佢地打好過啦

除左96公牛同02 lakers之後我暫時念唔到

睇教練嘅姐，無嘢係無敵。

我意思係勇王朝最多頂埋下年
CAP , 年齡 , 巨頭式組班
好快勇冇左AI(老啦) 其實都要少少時間重組, CAP又要再計

點解唔可以簽？社會責任？輸波唔係理由咁係咩？
咁辛苦獨具慧眼pick人（green仲要係2nd round 35th pick），再train咁多年，終於成功培育咗，就唔比買人？

邊撚個話湧廢 你係咪聽班猗講咋 湧不嬲勁嫁啦

是但喇

打柒FOJ個LOSER就得

冇左細ai其實唔會差得去邊

防守差少少咁,叫kg上場耐d就解決到啦

或者簽個大鎖老將都夠

15 年champ

單睇今年
塞冇左2星一樣直殺入黎,
76ers基本3人組已經FORM好, 明顯係GSW既初版, 係欠經驗
LAKERS/塘鵝又大把碼係手

下年勇冇咩大傷既都係SEMI-FINAL既客, 不過唔信下下年仲咁舒服

依家有幾多教練同steve kerr同級?有冇3個?
佢仲要不停打緊final upgrade緊
教練呢樣野勇士都唔洗擔心

勇士班bench 係執垃圾咁攞翻黎加工，my boy本身冇人要，Livingston傷完又係冇大約機會，上年Matt barnes就人球黎
入到黎訓練有數就話連bench 都打到正選

Btw，當年green college 教練打電話去cavs老闆叫佢用2輪pick黎揀green，結果cavs 33,34號pick都冇揀到佢，第35就比勇士執左，如果當年入左cavs會點

Matt barnes真係純粹搵佢番黎俾個總冠軍紀念下佢咁
成個季後賽都唔知有冇出過

冇得咁講
勇士d bench要分擔既工作其實好單一
專心做好就夠
長期都夾住兩個all star
打落一定輕鬆好多

其實潮人有啲咩係手？
大城市？cap？定係波仔？
老實講你冇得用鳥權簽人，
好難組到隊波有3，四粒星，
再加完整後備陣容

rodman 係防守大鎖姐

佢係有進攻能力,但幾可需要佢去進攻

利申 對湧制服組做法冇反感 係唔鐘意KD
最撚憎啲勇迷轉移視線 成日話cavs/heats 組團就得 勇就唔得 根本個問題唔係喺度 首先我冇認同過heats/ cavs嘅做法 認為LBJ都好仆街 不論你the decision 定趙完鬆 第二 湧最大嘅問題係爭冠球隊簽巨星 當年heats同cavs都唔係爭冠中跟手「再」簽粒星番嚟

我唔太認同...34歲仲可以令勇俾3年4800萬佢呢一點已經唔簡單

會係d-league見到佢

養老金姐
水份重

會慘過Benette

當垃圾咁比啲占屌 幫占狗執屎 唔賣嘅話要打出表現嘅話都係話占狗一人之力（但宜家就話green喺湧其中一個巨頭屈機）。

會做james隻狗 論身型輸 論進攻輸 論防守輸 論組織輸

冇人睇好佢 結果要返去打發展聯盟 最後去其他濕鳩聯賽或者轉行掃街

30分大三元都冇張利?
場均可以做到大三元既我淨係念到jason kidd 同遠古時代的ROBINSON
唔好同我講THUNDER果隻刷分龜

自己上wiki睇，上年季後賽出左12場，平均5分鐘
佢防守都唔係流嘅
咁加分位當然係佢係當年we believes 一員嘛

用屎眼睇野？

未去公牛嗰時都唔知有冇人要

free agent , player option , 自己夠CAP,唔通同KD講,我驚俾人屌,唔敢簽你呀,我留番Harrsion barnes 自己慢慢用啦

KD毫無疑問係有弱點、改進嘅地方，而兩年前三比一俾人反cup，我都覺得佢要負最大責任。
但事實上轉完隊之後佢兩年playoff嘅表現都好好甚至用無解嚟形容，你可以話佢進步咗，可以話隊友問題、教練問題，但事實就係佢呢兩年季後賽俾人感覺係無解。
所以我唔理解你叫人睇返16雷有咩作用，隊友對手教練都唔同，點樣用16年佢嘅表現嚟引證而家嘅佢仲有同樣弱點？

如果當年占入綠軍就話柒過kd啫 佢選擇面對而唔係輸左就加入人地 分清楚唔該

IT / Lopez / PoPe 全部人球
WALTON 如果帶GSW個套
後生仔用BALL + INGRAM + RANDLE + KURZMA +DENG

kd復出之後都唔駛點用佢啦
加上佢po之前傷左
次圈先出番

講真,屌勇士又好無謂既
係屌就屌259

占迷好似話應該要咁 同埋聯盟要阻止呢單交易

唔講吓成堆降薪抱團？

簽哂工兵比佢慢慢刷數據竟最好

佢跟隨佢偶像Kobe的步伐

deng?幾多百年冇出過場?

屌259又係無謂既,你睇完今年既西書,仲屌得佢落咩?

選擇面對

Harrison barnes季後賽失蹤都要求頂薪，一定冇可能比佢啦。
加上連登公認all time top 10 logo男都有份出面叫kd黎勇士

你都on9
唔續thunder=要去gsw?
同埋你用今年既wb去judge佢當年打得差出走呢件事?

根本最大問題係佢攞左一年champ降薪續約 成堆湧狗就轉移視線話LBJ都係咁

當年公牛Kerr連第六人都唔係吹到係巨頭
幾多歲開始睇波呀

降薪炮團好似係晒猗

湧唯一降薪抱團好似係大胃西,但係佢係SPURS個年已開始抱緊,咁都唔原諒佢?

當年勇士都無咩選擇
話就話唔需要mvp 級數
但個時要簽一個20+ 既射手選擇唔多

佢唔係某幾個地方去到無人能及 佢冇一個地方係最勁 而係佢張張刀都咁利

我屌你啦,你知唔知自己講緊咩

做到場均大三元已經係最勁啦

走左個ki, cavs 執左成隊過氣星返來
過氣星夾唔到就立晒人地d 正選
nba 係咪更加要正視呢個問題
當d 球員唔係人咁

Kerr 巨頭? Ching 10後出世?
公牛正選得 Jordan Pippen 得分勁，洛文淨係籃板同防守.....Kerr 係第七人或打後咋喎....又同湧差差唔多咁上下囉

啲湧迷俾盡咪14年睇 係咁ga la

你點定義都係好過加入敵軍到嫁喇

係佢個脾氣太難控制

當年公開屌鳩ROBINSON 唔敢MARK SHAQ

佢都幾夠吉屎

又冇人估到JORDAN可以馴服到佢

係，一季換兩批人cls

既然離開得Thunder,做乜唔去一隊穩陣拎冠軍既,唔通去76ERS又捱過?

果陣final一場波先80,90分鬆d
jordan都拎左30-40分

有打過2K都知KERR 能力80都冇

ALL STAR都談唔上啦

真係唔知點解唔用佢

就黎當年二年級生Rondo 都係巨頭

講得岩

除左LBJ 全部都係condom

又唔似我蝗可以騎劫人地隊去組巨頭，仲可以理所當然話熱水戰蹟廢

當年KUKOC先係第6人

佢本身都玻璃腳,先天條件底下佢防守永遠都唔會TOP,跟到人都叫偷笑,隻腳都冇爆發力

Jordan犀利馴服到佢，公牛冒險買人賭贏咗，都比占迷話佢好命有巨頭幫

個陣黃蜂係比全nba29隊老板管嫁
trade到打劫咁緊係否決
同埋黃蜂仲要搵買家
換埋d垃圾返黎 兩件3張 一件廿尾 一件個陣10分都無既dragic

第一果陣最大呼聲好似係wizard/boston
第二打唔贏勇士加入對面俾你用"穩陣拎冠軍"輕輕帶過
if u cant beat them join them無論咩運動圈子都俾人笑嫁啦

猗狗傻撚左？
三分佢夠curry嚟？
Footwork夠kobe嚟？
後仰夠mj嚟？
30分大三元只可以證明佢樣樣都好撚勁 但唔代表係最top

但係KD走左OKC 入左GSW 佢個人既技術層面真係再升一班
真好似IT 離開左BOS之後 什麼都不是
所以咩人配咩打法同教練真係好重要

如果佢早年有波波教既成就應該會更高

收集意見

Lbj:
Kd:

第一次認同李sir
好心班占狗咪咁肉酸啦
自己組巨頭就得，仲要明明一班勁既隊友都即刻被佢地講到變垃圾，係吾皇一人球隊
湧自家訓練球員打起左都叫組巨頭？
當年好多人都話應該留monta ellis放當年出哂名玻璃人既curry
又話湧bench都好勁，明明成班本身冇人要，my boy當時根本冇人想要，而家佢地岩體系打得起又講到人地簽勁人
KD係柒嫁喇，冇乜好講
但湧自己打起班名氣唔大既想簽一個有名氣既都唔得？

咩意見

Mcgee不嬲都有料架啦，係聯盟d人唔知點解on99唔用佢姐。

之前見佢係自由市場冇人要真係o撚左嘴，一個後生又有身體質素既人，雖然果時成日俾人話my boy,但係買佢返黎擺都好過留d冇用既人係球隊啦

勇士攻守個體系都咁成熟
再即插多個聯盟top5入去
好難唔升一班

大家冷靜D.....LBJ / KD /AD/ WB 呢4個一定係今日NBA最勁個4個
不過各人有弱點, 包剪揼咁1ON1各有千秋

覺得邊個勁d

我講緊大三元最勁WO師父,講咩撚FOOTWORK呀?

你知唔知大三元比起你淨得分傳波難幾多班

CURRY又可唔可以拎到30分10個 10個助攻呀?

KOBE 生涯命中又夠唔夠40%呀?

真係9唔搭8

咪撚引起火頭啦......

總之lbj 就carry住班垃圾
其餘個個係巨頭

On9淨係睇數據 你咁講WB最撚勁？

佢WORKOUT做得好好,訓太空倉,急凍治療都洗佢成球野

仲要成日做體能舉鐵,佢打到40歲都KEEP到25+10+10+都唔出奇

得罪講句 個個都組團抱團啦
勇係屈在組到隊可以互補 唔係爭波打扮大佬
連班綠葉都升左個lv
不過籃波係講英雄主義既地方 所以我支持勇滅團

玻璃腳，身形細，天生已經唔會防守出眾，但同It4相比，防守都高一級
上年騎士都有放大呢個弱點，KI不停單打curry ，結果curry唯一方法就不停食charge 當然勇士體系內包容到呢個弱點。其實上年塞軍都做緊同樣嘅嘢，你望IT出到其他隊冇左cover 打成咁就知

你自己都答左，隊友問題、教練（戰術）問題
KD係一個scorer而唔係offense facilitator
當佢係勇進攻端唔駛組織 淨係做返佢最無解既野就一定屈
再講其實第一二輪/regular season都睇到佢弱點 當curry唔係到 spacing少左 要分擔組織 弱點就出黎 效率低好多
衣加既KD放返係雷一樣會暴露哂弱點
但單單就一個得分機器黎講 佢絕對係歷史最強級別

岩牙
湧士咁屈
杜狗淫k廢鳩年年降薪
還點都係學沾屎
11連霸超越bill Russell

過幾年班沾狗實話我蝗連巨頭都冇組過

依家打到東決WO,冇左艾榮WO,打親都40+10+10+WO

西波龜首輪收左皮啦

笑你ON9驚你嬲

又發窮惡

想知道連登主流意見覺得邊個勁d
下次開個post再問

唔好嘈啦 下年我刺會回歸頂點

IT冇得講,得175,佢呢個身型80KG已經好大隻,但係同普通PG比都有好大段距離

CURRY都叫有6'1定6'2

始終籃球係高佬遊戲,佢再練大隻增磅D既就會冇速度

去馬刺等波波汁汁佢

由公牛到馬刺都係一把刀,crunch time出來,兩分鐘射一兩球三分穿針就射殘你

話佢係巨頭真係想笑撚死人

如果KD入左其他隊 可能只係同OKC一樣原地踏步
可能你地覺得KD好契弟
不過我覺得一個職員球員為自己既發揮同career黎諗
可以入一隊比自己發揮得好同sustainable既係冇咩問題

又以IT借為例子啦
係BOS打到好成績又幫手R埋gordon 過黎
點知球隊當你係一個商品

所以KD為自己將來諗都有錯?

有幾多個人好似小牛老闆咁好人啊

NASH JASON KIDD DIRK 卡特都唔差

係咪冇睇波 ，當年my boy 成日自爆，防守除左rim protection 之外又唔出力，邊到有球隊會簽佢？現代NBA 單純rim protector收哂皮啦，Roy hibbert咪好例子

最多係叫關鍵時間大心臟工兵

佢係巨頭既就唔洗打BENCH啦

自由身交乜撚野易?

增隊先冇得抱團

多個人出舊大錢簽人

巴克利講得啱
開季全世界要扮唔知勇士拎冠真係好尷尬

咪笑

當時公牛既第六人唔係古高咩

咁又未必

OK LAKER 都未必過到

邊個守到SHAQ?

反觀LAKER 都有幾個大鎖可以守下KD CURRY 湯神

新球例守ONEAL

歐洲JORDAN 古高

係奧運比自己友打到喊咁滯

都幾肯定17勇大炒97公牛4-0

依家先2-1 講到輸硬

當年mj想三連冠，其他隊都絶望嫁啦
連大夢都要mj唔打個年先有冠

仲有一堆正選實力既BENCH

LETS GO WARRIORS

2018 仲有人討論緊呢單野
不如自己搵返啲 source 黎睇

佢冇咁既料又要扮大袋

笑 個陣既KOBE 射三分會 Air ball

你收皮啦

我真係唔想同啲淨係睇數據嘅一日球迷講野
根本我冇否認過佢全能 冇否認過佢綜合嚟講係最勁
而家講緊佢技術層面冇樣最Top 但好多技術都好勁呀傻9
我都唔明你啲猗狗嬲乜鳩 定係你up得出佢有一樣武器係無人能及呀傻鳩
不過都係建議你認真睇吓比賽 唔好睇highlight/傳統數據當睇左啦唔好影衰真騎迷/占迷

其實full team 塞有得同勇士打
不過

以前咪又係湖人對塞軍，每個時代都硬係有人屌

最好4巨頭加埋細AI降薪等WARRIORS簽埋AD或者侯活咁就大團元結局啦

還惦佢地4個都咁忠心

組5巨頭再橫掃CHAMP多10年

認真邊個算真巨頭?
bosh 心臟病,
wade ok 當係, 但都走下坡啦
ray gun 佢自已要來, 但好撚老啦

cavs更加得啖笑
ki 宜家就好撚勁,當時新人無可能計啦下話
love 2 線頭可以當係, 但打成點有目共睹
jr shumpert 唔洗講啦 cba 就撚狗咁叻

兩個歷史級大鎖輪住想殺左你咁守你,係人都喊啦,佢怪就怪當年個GM咁搶口,話佢好撚勁,得罪左隊內兩大球星

嘩屌你 點夠你講

但係佢底薪都冇人要wo
底薪買佢返黎博下，唔得既再雪藏佢都得啦

如果上年拎唔到冠軍就俾人笑

拎左依家只係俾人酸,有乜好笑?

好多湧狗負評

連curry都著埋
有睇live都知呢個series玩完啦
湧根本唔同層次

利申 箭迷

咁得閒發窮惡，不如幫沾士諗下decision 3.0去邊

起馬人地唔係入緣軍

都叫有D志氣

加入湧士LETS GO

人地好似唔係咁講 占狗真係

勁

占迷好野

返返去以前每隊一兩個球星咁就好

都lbj去湧，睇下可唔可以82-0

mcgee 就算係而家，kerr 都唔敢出佢太多時間
幾分鐘已經係極限， 係一整個series 幾分鐘

再多就會出事
唔好當左佢係櫻木花道

真係可以
淨係lbj加bench都夠贏40場

如果勇士稱霸未來五年
KD有冇機做史上最大偉大球員

其實有無人諗過塞用左幾多野黎換一個已經老既KG返黎?

熱火自組巨頭係點組法?

其實今年可能吾皇都可以拉CP3再玩一次,邊隊可以夠食佢地2份約

個人覺得唔係McGee 問題 係bell打起左 而bell嘅靈活度比Mcgee更高先令McGee 邊緣化 根本湧打C唔需要太多技術 保護好籃框同執雞就夠

一出得耐，防守就會跟唔上同自爆
出佢係想要佢活力同rim protection 打起隊波
Kerr出人好有紀律，west都會限死分鐘

高價叫肥歐出山
請多3個+隊bench正係傳波俾占皇
無限籃板+出手

Kerr 當年喺公牛只係一個算有存在感嘅球員，連澳州牛都重要過佢

我真係唔想finals 又見到隻猩猩

箭本身已經得
好似係

要計第四個巨頭都計古高或者夏柏啦,幾時到Kerr

湧狗打J打上腦

依家勇士高佬最緊要人工平，同防守好
Bell 都要練多2年，McGee 下年應該仲有得打，佢如果有2冠，生涯都算無悔

咁無恥嘅嘢都講得出口

屌條友真係唔識㗎喎

Cp3迷今年會唔會屌爆哈登

Kerr喺公牛最有存在感咪就係97決賽 mj俾人double team佢球winning shot 其他對佢印象都係來自喺馬刺季後賽出黎入三分,

老實講,Kerr唔係做左湧教頭都唔會有咁多人記得佢

咁起碼Jordan都夠膽俾最後一擊交俾KERR, 後備黎講算係咁

一個後備球員講到做巨頭真係嚇死人

老實講佢做教頭真係勁，但做球員係巨頭真係笑大人個口

無. 佢嬴多十年都無機會.

6x fmvp

教頭黎講,當今聯盟pop之後應該都係佢

都係無意義.

啲人淨係會記得team of curry但唔會係team of KD

介子多過介子男先有得討論

.我都想

傻la
KD 宜家玩蝗蟲式侵蝕 curry 地位
逐年洗淡curry係勇既影響力

你試下curry 下滑一年
即刻變KD Carry

下年要抱團先再有機會
今年輸硬 過唔過到東決都成問題
就算過到都贏唔到湧

The evilest traitor from OKC Thunder, joined the reigning champion after blew his 3-1 lead.

中學雞湧迷 , 分分鐘公牛對JAZZ 佢地連精蟲都未係啦

歷史只會記得FMVP
張大帥強勢加入潮人都冇人會提

kb?

傻啦 打多一兩年佢地仰未爆cap就真係奇蹟啦

到底要幾無恥先講得出口

佢應該可以破既紀錄都俾吾皇霸晒

佢得分有D機會破既. 但係講真佢一日仲係勇咁玩一日都係垃圾

我念playoff 全勝都冇咩難度
搞手但求打個和
全部降薪10m歡迎占士啦

佢唔係湧仲點拎冠
做一世狗

當年一隊過
味又係輸

無記錯之前Kerr 係太陽做過GM,當年俾人屌到仆街

咁多個留言哩個最好笑 無恥到呢

其實佢直接講lbj同隊既除左lbj全部都係垃圾未得囉
呀，仲有贏lbj既球隊全部都係組巨頭

打法黎講
西書係貧窮版LBJ

姐係你都覺得唔去湧去其他地方都係冇冠，咁轉會仲有咩問題？

bosh 係15年先心臟病
wade 個陣先29歲 當打之年
ray allen 自己入黎 咁kd都係自己入黎

ki 今年數據仲差過cav個年 同埋當時已經係all star lv 咁都唔計?
love 2線頭 但係又係入到all star 又唔計?

啲勇迷咁鍾意講只係簽咗KD 講出嚟唔覺得有問題㗎咩

Btw 講到尾其實都係KD cheap想要即食ring
聯盟第二人肯入你嗰隊唔通唔要咩
結論： KD ruined the NBA

想睇騎火大戰多d

垃圾kd 垃圾湧

其實你上半PART條問題,下半PART又答番自己,即係點?

上面有巴打話kobe夾cp3無敵

我記得當年波波諗住簽cp3 差唔多成事點知最後衰咗 個人覺得佢去馬刺會痴線過夾kobe

其實我都唔覺得CP3 同KOBE會好夾
不過又好難講,我開季都以為佢同登登撞到澎澎聲

我唔太記得邊個講
邊撚到睇得出我係占狗
可悲，NBA係咪得返兩種人，唔鐘意勇狗就係占狗

所以如果我個時睇波
可能就唔鐘意MJ 公牛

當年唔LIKE MJ, 最LIKE PAYTON

因為箭班fans唔投入囉
Playoff 開左波都可以空3份1
平時個場直頭靜到圖書館咁

自己fans冇魄力就屌人主場噪
屌你老母有冇入過球場睇波架

上面focus喺你地勇迷講所謂"只係補左一個強"其實係補左2nd best player in the league
下面嘅意思係勇士簽KD呢個decision係無錯 簽左自己隊波玩哂將來最少3-5年
錯就錯在KD懦弱無大志肯入呢隊啱啱贏完自己嘅屈機波
明未？

希望lbj去火箭東山再起

klay都係聯盟第一定點射手啦

怪就怪barnes嗰屆finals打得差
73-9贏左 今年就好睇

其實勇士有今時今日既成績真係靠自己眼光培養+體系籃球 同埋佢地打法真係好睇，加埋強勁既主場氣氛，完全值得做final常客

騎士就唔同講法，年年睇lbj帶隊真心睇到悶

隊波打快但就trade左奧尼爾黎

唔想還唔想，廢就係廢
遠古時期班友好想睇綠軍咩...但班友廢都無計

上年都可以靠kyrie啲單打拉下分甘同追下分咁，今年真係分分鐘連東決都贏唔到

唔簽勇贏冠軍唔同去做單核咩,個個人都想贏champ架啦

我都係咁話，嚴格黎講勇士係為左體系簽KD....
成個體系由KERR 自己練返黎咁都反感，撐弱隊心態洗唔洗咁.....
下下都李斯特城先叫好睇咩，唔係邊黎皇朝。

當時勇士一定要變，但市場真係無咩選擇
加上人地都幫你爭取最高工資
成班友唔止kd一個, 都覺得人工已經好夠，只怪黑人dna
真係一拍即合

我覺得薪酬除左代表你賺到幾錢外，都係一個證明黎，不過而家d 球員唔會理

根本狗到pk,本來隊勇士都73勝亞軍
仲要毫無損失多個當打年嘅mvp
根本就好似你玩單機開外掛咁

rodman都唔係巨頭
啲場均籃板同防守咁撚誇張

kd想轉就轉架啦，啲人講到nba會唔俾轉咁，當年係因為黃蜂冇老細先轉唔到啫，佢死都要轉唔通殺撚左佢咩

係咪TOP 5 PG 呀.

KD 個下一定轉, 夾左WB幾年都係互刷數據, IBAKA仲要走埋, 唔去GSW都一定會走

真心覺得勇士隊波好睇

唔使睇死一兩個巨星

似足當年普林斯頓帝王嘅加強版

雖然russell係雷左啲，但我都覺得佢開分身ac屌柒舊隊友仆街，但佢轉去冠軍隊，人地又有cap，唔通轉去拎亞軍咩

以其人之道 治其人之身
你專打我curry 我專打你哈登

大把人講到自己幾清高幾清高，有得跳槽咪又係會跳大公司
同本垃圾書繼續做隊友呢世都無隻戒指戴下

最撚勁要勇士唔係同當年熱水咁撚肉酸，三條柒頭減人工一齊做隊友囉

最緊要KERR 手下班後備練撚到有正選一半水準，猗係簽鳩人地D正選黎打後備

好, 咪睇下呢隊所謂宇宙勇建立皇朝之後, KD舖天蓋地話勁過MJ, 呢隊勇 > 公牛, 到時真係苦笑

就算今場CURRY 唔爆發，D GREEN 都贏晒成個禁區啦，CURRY 個爆發只係提早收火賤皮
火賤打到咁樣樣真係有支格入FINAL?
你數返過去FINAL UNDERDOG 全部都唔係打出呢個水準囉

唔洗苦笑，時代係無變，新世代會慢慢改變生態
用老屎忽心態看待D野嘅態度真係好咩

係呀 絕對體現到而家d 90後00後果種行截徑心態添 貫徹哂

過左去就唔好提. 依家講緊勇, 又想拉LBJ 落水?

車，70 80 無人行截徑咩? 拎黎講

湧迷係咁上下無知

真係無

咁LBJ係始作俑者......

咁講真
雖然公牛兩次3peat
但阻力超大
淨係final都勁多close game
唔似依家未打都知勇士贏硬

頭兩輪的中遊仲好睇過依加

你覺得真係無你自己返70 80 年代生活啦
要你咁辛苦活到2018

綠軍啦點都

咁都可以屌鳩九十後
一碌鳩打一船人

二隊都唔會夠而家對湧打啦 ，

每個年代都有契弟走精面架啦....唔因為你自己無走講撚到呢代D人好唔實際啦....
20後屌30後 30後屌40後 40後屌50後 60後屌70
沒完沒了

講咁撚多,今年champ 都係勇士架啦

其實當年好多隊都係3巨頭
JAZZ : JS+KM+JH
BULL : MJ+SP+DR
Knicks: LS+AH +Ewing
Heats : TH+AM+PJB

屌你講結果就梗係架啦
依家係話大家唔想湧champ吖嘛

差幾多歲呀屌

我又未見得一定係勇CHAMP....只不過係機會最高咁解....

如果塞對勇就真係好睇啦..
不過聯盟點都會俾lbj贏落去

總之就就MJ最勁 除咗96Bulls 其他都係辣殺

bos有減薪？

underdog
成績西岸no.1, 全nba no.2
mvp SG + all time point god 都叫underdog

上場rockets 先炒完勇30 分
點贏硬

又講 當年kg同ray 係用左成堆潛力新人同pick換返黎

仲要當年kg 同ray 同而家lbj咁嘅年紀

熱火同而家湧全撚部當打 打條撚咩

14馬刺都夠勇士打啦屌

綠軍個班都臨老退休啦
性質 = 湖人4 天王
我皇組隊當打巨頭
咁有志氣應該學liliard wb咁呀嘛

講緊過去final underdog呀，我邊撚到話勇係

講緊以前啲underdog
講緊鳩猴入到決賽個時隊魔術都唔係咁
你覺得司機拎champ唔係underdog?

Game 1 連登仔：屌 湧士又總冠軍 4-0了
Game 2 連登仔：有得打呀 大炒勇士 弱點進攻curry
Game 3連登仔： 火箭差人好多皮囉 宇宙湧

我皇可能驚入塞冇大佬做，所以埋二弟三弟堆

事實係無人擋到佢地champ
就好似當年mj咁，天時地利人和齊曬，除非lbj去湖組到新巨頭加肯轉打法夾到

占皇入湧士啦 champ到佢個仔打nba都仲champ緊

點解個個都睇死塞爾特人？

Kd最大對手係占士，同勇士又唔係年年對戰，宜家組隊打柒佢，好似當年占士組隊屈機打東岸咁。

當年mj都唔係冇人擋到啦下嘛

無可能場場靠harden/cp3 iso就嬴到gsw
睇死mike d antoni條廢柴都諗唔出咩戰術改變現狀

上場先炒完勇士
season 同勇士都係55 波
點underdog

屌拿星Ariza點守4259呀

係，就好似占士啲playoffs數據咁，全部屈東岸屈返嚟。（但占迷最鍾意拎嚟打j，仲話連入finals咁多次超越咗佐敦 ）

上場係炒既

但勇士目標兩場贏一場目標已達

其實係防守上，係咪除左有一個好似KD咁身高手長又靈活既高佬去守佢，如果唔係其他人守佢都會mismatch？🤔
用普通三號位球員守俾佢屈高，用四號、五號位球員守佢俾佢屈速屈靈活

我勇千秋萬世

有人贏左勇 咪唔洗見到佢地係final

比連登仔做分析真係死得人多

上半part條問題，有咩問題？

咩呀，上年都係＂一人之力＂呀

當年無人肯要

周琦

睇番nba呢個運動不嬲都係一個年代一兩隊大曬啦

由bill霸左成個decade都kareem一個人拎6冠到80s lakers/bos到mj 到00年duncan kobe加埋都10冠啦

lbj自己都入過n次final啦 因為佢柒頭先比人upset左幾次姐

勇士先拎左兩冠有排都未同到上面d隊比啦

不嬲籃球都係咁

講真
移家勇冇左KD
我唔覺得會有返2015年水準
今年分分鐘比火箭贏埋

就好似10年湖人咁
Keep住個陣，以為仲有得打
點知

唔keep住繼續補強，打黎都晒氣
不過係勇野心大左啲，一搵搵個kd返
隊波一下跳幾個level
大家當時條氣自然唔順

近幾年nba 都係某3-4隊玩曬
不過今年係塞軍傷曬主力
騎又on 撚99
先比人錯覺覺得跌左水準既勇仲係壟斷
塞full team 出返黎已經唔同講法

Lbj囉 夠快夠大隻 體能夠fit 只講防守
可愛都得

Curry真係勁過jordan好多

超級隊講緊榮叔帶隊包尾既騎士
定係當年第一圈止步既熱火

當打超巨加盟常規賽第一球隊
近年我淨係諗到kd
真係最艱難既路

好快就有LBJ入火箭

你係lbj fans 渣on9
學人話自己係一隊既fans

當年熱火都係兄弟埋班打
我皇入火箭都可以厚面皮話夾同波叔兄弟波
多得KD開左個靚頭 加入敵人打兄弟

KD真係開創先河
你不如話佢去綠軍啦學足KD

每次見到cp3 守kd 就心酸

唔知大家記唔記得 kd係okc打左差唔多10年
輸波輸到心累 過唔到lbj 勇士on the rise展望將來都難d過到佢地

加上本身kd係generational talent 球技黎講我諗唔少人會覺得佢係其中一個歴史上最強得分手 at least有條件成為其中一個

就算比佢拎到一兩個冠都係係歴史上不值一提/underachiever，由其係球迷討論成日話no champ no talk, shaq又係咁叫google me chuck

所以佢會離隊 當年有5隊佢揀bos, mia, spurs, gsw, lac

當年黎睇佢去是但一隊唔係gsw都冇咩機會拎冠 加上gsw當年薪金manage得好唔簽kd遲早都係會補強

加上16年gsw係強d果隊 要種種天時地利加埋game 7神級表演先輸一兩個possession
所以其實佢入gsw係合情合理

現代唔同啦 會關注收視率 雖然有一排年年都係celtics同lakers 但其他隊唔係無得打 而且總決賽強弱唔會懸殊 宜家勇有埋kd係季後賽主場未輸過 仲邊有人睇

有撚年年lal bos

不知幾多勇迷睇

咁都講得出

勇迷多定其他隊球迷多啊

WCF Game 1啱啱break咗record 叫做冇人睇

大把對家想佢輸去睇

呢個真

因為呢個series會決定冠軍

不知幾多勝利球迷 轉曬睇勇士啦

love Irving都係all star實力既
但係帶隊魚腩
我皇過黎做大佬即可奪冠
你班盲反繼續
係25KD加入戰績歷史第一勇士隊呢方面
真係無人能及
我皇都比人打到喊

都冇人估到Brad Stevens可以帶隊殘兵走到咁遠

講唔埋嘅

輸波輸到心累？佢係個隊係雷霆，有年佢自己傷撚左成季都入到playoff，隊友唔廢架喎。 仲要係3-1跟住自己打得柒比人反cup之後入對面一隊build好哂既球隊，仲要計落人工係少左截，咁都合情合理？

ok當你好撚想champ要轉隊，你唔早講？上年仲話一世係雷霆打，下年就自由身走？ pg cp3就算走同隊波夾下幫球隊trade到d野返黎，條反骨仔真係話走就走，咁都合理？

如果nba唔出手幫騎士就好了

你都on撚9，一隊未夾過既球隊可以定義為超級隊？
當年湖人四天皇係咪超級隊？今年雷霆又係超級隊？
熱火組三巨，唔係因為綠軍三巨屈左幾年先促成？
名人堂球員又係得啖笑，果時龍王未奪冠 帶速龍仲衰過而家隊快樂龍，你會唔會話佢係名人堂？Wade岩岩大傷完，狀態開始跌，根據而家勇迷講法，補強個最好既人選都有問題咩

25KD就真係醒啦，73勝隊基礎，最佳教練，DPOY, 新科兩連MVP, 一野痴埋去。

其實最大問題係Durant抱團
唔係夾唔夾
係原則嘅問題

On9 kd同lbj 兩個都冇問題 人地又唔係為左球迷打波
冠已袋 理撚得你
廿年後 d人只會記得佢地曾經拎冠

美國佬玩曬

最衰就係阻住吾王登基

你有冇病

你搏下我黎聽下

Kelvin boy?

到時kd做tnt : google me haters

對撚住西書講 你有冇冠呀 場均三雙

無可否認17勇士係勁，但唔會係無之一
17勇士個底根本唔夠人做，McGee最多上9分鐘 zaza唔撚洗講差唔多係零作用，就連bell都仲有用過zaza。curry & Klay 又係靠手感先打得起，得Durant一個長期有輸出

如果要講其他勁
13-14馬刺
03活塞
10湖人

勇士唔會史上最勁

你唔講吓佢點勁法

咪就係， kd呢d人最醒目
打工為錢同成功感姐
一跳槽兩樣有齊
係25d 但人係自私架啦
我就睇好勇士起碼拎多3冠既
到時名成利就 輕鬆歷史第一小前

Durant自己射波柒被人反cup賴隊友

google佢搵得最多咪佢轉會d7野囉，wfc佢係勇士拎幾多冠

依家嘅湧 kd kt 手感 事但兩個起Q就唔會輸

btw睇好下年塞 話曬都算三巨加一堆潛力人加勁教練 lbj就算啦 入西岸去火箭比人數咩

下年max簽zaza墊撚死259

舖天蓋地話勁過mj，班占迷已經做咗好多年……不過唔係話kd，係話嗰隻東岸猩猩…

唔好講廿年後 宜家一search 版頭有幾多係講佢轉會

同傻猢狗講多都晒氣

唔覺得full team 塞同湧有得打
不過算係最接近

邊方面 其實今年湧真係退步左 好多時候curry kt一冇手感就依賴259單打 艾榮抵消259 其他著就應該夠打 起碼見到搶七先

17夠輸兩場統治力在哪

當年組嗰隊熱火都唔係超級隊
用殘晒啲人就去騎艾榮加屈東岸

宜家湧只係買一個星，就叫晒春

龍門任搬，屌KD個陣就屌佢轉去739球員，搞到聯盟唔駛睇都知邊隊贏，去一隊有mvp , dop , 現役頭三射手...etc

咁739 球隊加個現役mvp 又變左唔係最強球隊

勇士咁既陣容 個個都唔夾得 KD得分梗係易

16-1 輸個場仲要黑哨黎

未開game 都知邊個冠軍

估唔到2018年仲有人講curry klay 靠手感

4成3分命中要6成2分命中先cover 到

Curry 同klay 仲要唔止4成

你講手感塞咪又係一樣 最後靠ki 單打
kd 完全bug 黎

撚有搬龍門，一開始到而家就講緊佢抱團，從來都冇認過勇士係最勁

根撚本呢條友同占狗一撚樣咁賤

739 係冠軍級球隊

739 球員直插一個歷史級得分手，現役mvp 唔係最強球隊？

現實係有機會兩個都3分命中低
但係7場有幾多場會咁
只要其中一個正常 加kd 已經贏左

KD柒極都係45%

Curry 僅係場到R屎忽對面都要搵一個睇住

個引力根本大到仆街

當年湖可以話係又可以話唔係，馬龍四張嘢，彼頓點磄。雷霆更加唔係，pg斷腳，安東尼根本已經星都唔係。

熱火三巨當係綠軍促成，咁宜家輸咗比占再補強都無問題。

Wade撚有跌，之前仲要係史上最勁fmvp，龍王都係星。

Dpoy你講green？嗰時仲未攞，仲要本身2nd round 35th pick。
73贏但輸咗，但大部份人自己賠育。

你講kd冇志氣完全無問題，但勇買人係絕對無問題。

係739就唔使攞亞軍
係最強球隊常規使鬼輸咁多
同埋由頭到尾都係個人意見唔需要咁燥
你話係最強咪最強

打過2k career mode都知
你要做場均三雙
就係你要咩都霸晒黎做

勁係一件事
但係講到尾都係輸波就變左柒

占士連入七年定唔知八年又唔見你開post講

17勇士「輸咁多」講緊67勝..........
Ching 有無睇波，你list 個堆邊隊有67勝

如果贏波都幾新鮮

啲占迷仲拎呢個points嚟話占士超越佐敦

講球隊, 唔通熱火有錯咩 點會有錯?
以事論事,
Wade果點, 之前係你講緊06年? 到10年之間佢傷停左兩年
09係常規賽打返起, 但獨力難支,季後賽第一輪就輸
熱火見到咁招募LBJ有咩問題?

龍王真係速龍無大將, 佢數據係好先有呢個比個名
速龍主力, 黎熱火前打7年先入過兩次第一輪PO
學hater話, 當時東岸咁撚廢都入唔到PO叫明星
放係今日最多咪 Kristaps Porzingis 同 早兩年Al Horford既實力囉
係全明星架, 但有無料帶隊有眼睇啦

無比較之下, 當年熱火3巨係近年巨頭隊最成功,但亦都最招hater
點知舊年殺出KD, 佢真係完勝當年我皇
你講kd冇志氣完全無問題，但勇買人係絕對無問題。 <-不能認同更多啦
根本球星組隊, 大把先例, 只係失敗收場例子太多

年年有隻黑猩猩入finals又唔見你話悶

JH
AH
PJB
呢d 其實唔覺得稱得上巨頭
利申: 嗰個年代至睇 NBA

最on9都係分區制度，我屌你西區決賽是撚但一隊，火箭又好勇士又好，都打撚爆騎士，西區真係好撚慘
如果無分區，火箭對勇士應該就係總決賽

咩名

sad but true
但係有分別咩 拎唔到冠都係nothing

勇士陣容勁人2班
根本就太勁 唔係其他隊廢

笑撚死，你講個隊739冠軍級球隊15-16年就係3-1輸手感

我唔明各位拗乜
根本隊隊都抱緊團，gsw cavs okc pel
個個都簽all star來夾自己個all star
cavs抱得來柒，max比 TT JR垃圾 LBj 朋友
管理層又唯占是從，trade完wade rose又換
Lue垃圾做唔到一個體系去比各mvp去分波
cavs係抱都唔識去抱

okc抱完咪又係隻亀一落後就發儍
邊個抱都死

鵝就AD+cousin+rondo
係cousin陰公豬

gsw夾到係由上到下全體犧牲去夾
結果成功

講到得gsw抱真係好funny

錯..........

起碼叫入到果16隊.......隊隊有實力.........(到時應該11-12隊西岸, 6-7隊東岸先夠資格入)

競爭大咗.......可以隨時個個series 打6-7場......球迷眼福

次次都係係西岸打生打死..........

不如話輸hb食哂屎啦

咁招募lbj加bosh加battier個d都無問題?

勇士個HB 一早見撚了頂,我係GM一定要KD啦,身高加一流進攻技術,中投準到仆街。 勇士16年輸得好,換撚走個想要頂薪的傻仔。 NBA感情用事換得到D咩? 安慰獎? 到你真係沒能力打NBA先來後悔咩。 靠撚頭龜少有春用,玩自爆。

D占狗嬲到占士自己咪又係組團狗
259唔join勇士=溢左占士, 259都係效法占士咋

有BOSH先有LBJ

咁不如唔好打playoff,計積分算啦
利申：占迷

之後就有battier有ray
即係成隊
可當個班人無黎?即係當剩係加左個lbj

exact7ly 尤其職業係$$$$，美國文化個個為自己利益最上
自己想減薪抱都要agent 肯過你先
KD自己減薪抱為勝利多過錢同自幹同自己組團
頂多叫無志氣，真心唔覺有咩問題

算佢黑啦

以佢天賦同咁長時間穩定

得三個冠軍真係算少

唔續就要max hb

眼紅

簽

Diu 球迷騷擾呢啲理由都講得出

…佢算好好彩

屈東岸慳水慳力入決賽…
rose斷腳收山…
pg斷腳…
好喇終於有隊塞…兩個大將收皮…

屈三巨頭老

然後仲怪屎自己隊友廢
唔望下對面咩隊友

既然兩個咁神都仲要依賴一個二線火力先贏到

Curry傷完playoffs食晒屎……
或者唔關傷事，再前一年打finals都打得唔好…

塞軍今年有機會㗎

兩個 仲有邊個

自膠 magic johnson

但總係仲有人覺得唔關Curry事先好嘢

騎士之後都會比勇士屈。

勇士唔會散都係因為有LBJ 呢個係巨大威脅

皇馬西甲三弟咋

勇士都冇james咁討厭

沾狗真係好撚煩
係到死撐

其實唔關太stern 事
因為黃蜂俾聯盟接管左
當年全部30隊有份投票
結果大比數不通過

見到i狗仆心仆命轉頭賣走左
雖然不齒25轉去gsw但都理解
球員為自己都無可厚非
但轉會後啲言行舉止真係好肉酸

Lbj太勁無計

勁到無冷氣比人抬走

Hawks 個KK去咗Cavs搵食

CP3只好怪自己黑氣太勁，去親邊隊都賣盤，自此之後就年年變地獄黑仔王

下年有機直上final 同埋FOJ嘅加入

Curry kd應該去hawks證明自己

最好睇到佢冇得入final

真

15年到而家, 打左3年都唔想見??
唔知你睇波幾耐

你唔難為我地2011年到而家年年望住LBJ 條撚樣打決賽 輸多贏少
霸撚住哂D位, 東岸D垃圾隊以前西強東弱, 東岸第三等於西岸第八
而家有左戰績 (西波龍), 又係垃圾一班, 水分重到仆街
今年難得有班新仔, 76人BOSTON 打出來
如果又係呢條仆街入決賽, 佢真係阻撚住NBA東岸發展
組隊組左咁多年 (今年拆左)

d人剩係屌25 16年努力d就贏到勇
又唔講下25呢兩年幫佢重新執過d skills
係nash
除左勇本身隊波勁之外
無nash 25今日就唔會有今時今日日呢個高度

皇馬無黑哨

身為勇迷既我反而想佢地一直保持強勢落去, 不過我諗都幾難keep到, 特別係薪資空間問題

你洗擔心？4巨頭無限降薪已經可以永續

🍇🍇

屌湧迷，當年出哂post話唔係占屎出口術停green賽晨早贏撚左，而家為咗合理化kd加入又話16嘅湧唔夠騎打 ？

輸咗唔比買人補強……

勇士加油

李sir，你都係返去反小花喇

輸左唔係唔比補強，問題係個冠軍擺明係比人偷雞偷返黎，到口嘅肥肉自己吐返出黎怪得邊個？

你無講錯，唔係唔比補強，但一隊聯盟最強之一球隊，走去補個聯盟第二人嘅mvp，規則上係無問題，但無風度囉，咪會比人閒言閒語，好似而家咁，實有班人覺得湧勝之不武，拎到冠都比人話有問題囉，你睇下上面話curry歴史前3射手，佢手上兩個champ都有話抦嘅，15年嗰個靠贏人地殘廢隊，17年嗰個靠個新簽返黎嘅MVP carry，佢咁嘅情況人地點服？你有無見有人話jordan有任何一冠會比人話有問題嘅

風度

笑到抖唔到氣，總知你組完勁過我皇就係唔岩

自由市場有得簽都唔簽得 KD同勇你情我願 咁都有得屌勇 俾你做GM你都會揀KD啦 又唔係攞枝熗指鳩住佢要佢黎

首先我唔係占迷，第二我都話左我無屌任何人，理性分析覺得咁做服唔到眾，我都同意kerr先係mvp，我都覺得湧自己train3個all star出黎好熱血，我只係覺得一隊咁強嘅隊，要簽個mvp返黎補強，真係破壞平衡。你地自己公道諗下，73-9嗰年，除左班垃圾騎迷，有幾可有人屌勇士？最多咪話佢地全場得個射字，場波好悶，當年如果佢地拎到champ，直頭會好熱血添，73-9champ，破籃球之神紀錄，重要正式正名，唔使再比人有藉口話打贏殘廢隊，fans數肯定幾何級數上升，而家比人屌佢世紀大團，10個有9個都係屌隻259加入，都係嗰句，jordan咁多個champ，有幾可有人不滿？想要爭取歴史地位，最少要服到班球迷，唔係把口講咁容易

占迷無膽認自已係占迷
組巨頭個d 唔破壞平衡?

牙朗offside贏歐聯有無有風度地同球證講番牙

屌259都算
高層最強化自己隊波都唔撚比?

其他人我唔講，你呢隻湧真係特別on9

同你意見唔同就係占迷？都痴撚線

騎有段時間仲痴線啦
Playmaker
Bogut
Sanders

我都話，我無話唔比，我都無攻擊過任何方面(除左259)，我只係分析話，湧而家做做法服唔到眾，明明自己拎住一隊穩champ強隊，本來都應該輕鬆享受歴史地位，而家反而會招人話抦，而且令除左湧嘅其他好多球迷都睇唔過呢種做法

其實都係衰259，佢個能力地位走去加入勇士先係勇士比人攻擊嘅原因

739嗰年，我係積極反湧，原因唔係我係占迷，係我好憎見到有任何球隊連贏兩屆
利申foj hater

寄望老塞加油

咁80年代黃綠
8連霸綠軍又點計

離間有用咩？

00後未出世呀

占迷

穩champ 2016已經柒左次
2017無25好可能輸

猗狗

好撚嘔心

On9理由

人唔笑 狗都

條友穩champ都講得出
再講有咩話服唔服眾, 湧班高層有本事tum掂班友減人工組隊已經證明左佢地能力
大城市又唔得係佢一個, 有本事咪叫lbj cp3 pg去哂湖狗減人工同佢死過囉

自己搵返2016d post大家點講，再返去睇下2016點解輸先喇 2017我就同意無25就輸喇

我離間緊d咩我想問

我唔係00後咁點？ 真心無言，我無攻擊過任何巴打，又無打偏幫任何一隊嘅言論，點解要人身攻擊我？你可以唔同意我論點，但點解要咁小學雞玩人身攻擊 ？

補充返，我係同意占屎如果無出口術停左green賽騎係會直接輸左

其實火箭點解唔派多d joe johnson上場？反正火箭都係靠單打為主

冇，當你啲留言笑話咁睇姐

嚴重退化

好想見到勇士連贏十屆
curry破哂d紀錄

利申 足球fan最鐘意遠射

你呢種人真係立於不敗之地，有高見咪分享下囉，講句廢話就當自己講贏左人

係，冇你咁多偉論畀人笑
開頭以為你假膠
中立球迷

唔係wo,上年見佢係jazz都keep得唔錯

上年還上年，今年還今年

1.呢位師兄平時有冇打開波 你揀贏波定有風度？
2.16年騎對住嘅湧都係殘廢隊
3.講左好耐 curry幫手拉好多spacing 冇佢kd=雷嘅kd

大佬你火箭今年次次都係比得個幾分鐘佢玩，其實好難做到d咩出黎

咁多後生同佢撞位，人地一出嚟嗰幾mins都叫有貨交下

有風度已經champ咗

Rodman勁有風度搶籃板同卡位

73勝勇士 -> 無冠垃圾球隊
kd加盟73勝勇士 -> kd加盟無冠垃圾球隊

1. 打開波，我揀風度，無實力嘅人先會選擇用無風度嘅方式贏人
2.呢樣我同意，但騎當年所謂當家3巨都傷左兩個，勇士始終齊人少少，所以比人感覺騎殘廢d
3.我其實一直都無話過kd廢，我直頭覺得佢好撚勁，17final企出黎carry成隊無手感嘅湧，我都覺得佢癲，但佢真正令人不滿嘅地方係，佢自己係隊同勇有得打嘅強隊，lead3-1，重要之後比人反cup係輸自己，佢完全無諗過要覆焯人地，重要直接加入人地，呢個行為好無骨氣

其實依家好多人打聯賽又好 打街波都好 一步過完你 off ball嗰隻手都會卡或者批一批你等你追唔到佢

kd球迷角度冇得再討論 係唔好 但係球員角度 佢都係打份工

話風度唔重要嗰d巴打，我唔知你地有無經歴過，你落場比賽，勢均力敵咁輸一場比賽，感覺係好過勝之不武咁贏，觀眾嘅反應都係好影響你完場嘅情緒，贏得唔光彩自己個心都唔舒服喇

Kd我都同意佢係打份工嘅，老實講佢係雷嘅時候d人叫佢做雷帝我係覺得好型好支持佢，可惜佢咁25投勇，可能希望越大失望越大，我而家先對佢咁反感

用街場贏波同贏ring比？

咁我唔係有幾勁，都打過正式比賽嘅，體育精神應該不分比賽類型大小吧？

放心 一定唔會睇

回防咁慢點搞，射波又唔係準

你認為lbj容許依件事情發生？

話2比1火箭未輸既巴打....咁快唔記得上年火箭點崩盤法
今年再係勇對騎，我諗會淨係睇highlight 算

無左howard係咁上下

25根撚本唔係湧什麼都不是

你就真係無睇波 cavs無左lbj playoffs都入唔到呀

咪臭係 9成9冇睇係到鳩收

9Up

如果火箭上年夏天搶到Carmelo 返黎，個形勢可能冇咁一面倒
前面有巴打講durant 有權揀咩球隊加盟
係...你可以咁講，但佢喺全盛時期減薪加盟依下令到成件事好唔公平
特別係當你發覺坐穿bench 既ryan anderson 都要20m 一年, 而durant 先袋緊25m 一年

唔明鍾意cp3啲乜
打人多過打波

有 過多幾年都有嘅

咁唔講身邊例子 睇下對面火箭隊cp3 啲小動作多到

頂你地有冇睇波架 green 除左得分外 所有野都好勁喎 kt 防守得分兩邊都勁...

邋遢到痴線

失敗者同盟掛

我覺得
有佢先入到PO
或者有佢先過到第1第2輪PO
咁都唔等於係佢有帶隊能力
反而更加似係「佢開盡turbo係足夠以一人之力扯到隊波入PO」
帶隊能力更著重嘅係帶起埋其他隊友而唔係一個打哂

利伸 唔認為佢冇帶隊能力
只係呢方面比佢其他野黎講仲爭一班

再利伸 係唔鐘意佢個格
但無可否認佢能力的確係頂級

講到尾 其實同親Westbrook一齊真係無前途 Durant選擇走 八成因為Westbrook啦
今年所謂嘅三巨頭 咪又係衰係Westbrook 嘅「三雙」手上，佢一日唔改獨食、刷數據（唔用腦打波），雷霆都係輸波多
至於Durant點解揀勇士？ 因為呢隊係唯一一隊九成九可以打到finals
講真 打波最緊要開心 唔通個個都想打到好似DeMar抑鬱咁樣咩

係啦勇士12 巨頭啦得未
cavs 11 過氣負累

無人話green 廢 但講緊巨頭呀
即係ad 表哥 bg love embiid 可以擔起隊波
唔係whiteside, capela, nene, jokic, lopez 呀

東岸...本身渣住love IT rose etc點會入唔到playoff 呀
點解係要講到我占隊友垃圾先開心

連登真係好多占狗

2015 champ真係好彩，冇kd而用hb嘅五小好睇手感，2016已經輸左次證明lbj巨頭隊有能力限制5小，所以kd呢個穩定入分巨星係好重要
湖人F4都玩過明星隊啦，都唔一定會work

威脅到我皇拎冠咪吠囉班賤種狗

系 好撚clutch 睇到嘩嘩聲

搶到又比班占狗追住咬喇

最大獲係依加kd點衰都好 都拎你最小25分一場
kd已經難守 再整多2件打爆人外線
其他西岸隊(火箭未出局唔計住)完全冇得打的感覺

成班湧狗同反沾就大條道理話皇朝 吹咩

成日講減薪組巨頭
咪又係占士隊熱火帶起先

咁都有得殺龜

點解大家覺得塞軍會入唔到final 有睇頭兩場就會見到佢地run個戰術好好，體系又成熟

頭兩場擺明我皇想試探下, 之後直接反cup 4場
必要時咪搵球證幫下手囉

上兩場其實個戰術都係pick到 harden cp3 單打佢，磨佢體力，某程度上勇士咁強大既陣容下，curry就係唯一既弱點因爲佢防守唔係咁勁

自由市場理鳩得人收幾錢

收得貴又話霸哂cap搞到簽唔到人, 收得平又話唔公平
總之唔係自己隊波就乜都有得屌

最近我日撚日都講緊呢句

Trade off黎嘅好公平，curry要癡線起上黎冇人禁得住，望下game 3第三節curry大爆發
火箭要磨佢防守，一黎攞分二黎浪費佢體力
可惜有kd之後進攻有多個人分擔，curry頭2節打唔順手隊波都冇事
要贏到勇士，要團隊防守打得起，加上有穩定得分點eg LBJ+KI
否則得一個harden勁，只可以抵消kd,仲未夠其他人玩

所謂自帶體系咪就係9剷分波，隊友手感唔好就自己黎
屌我打2k mc都係咁啦

屌你勇士點贏LBJ都係當下nba第一人啦
湧咁既陣都贏唔到champ 就執柒左去啦

一句講哂 勇士咁既打法同kd賤價留低呢樣野 呢隊野真係幾難會有人尊重 加上睇勇士打波完全感受唔到激情 啲勇狗fd讚親都係得句嘩係咁轟三分好勁

勇士d波好好睇wo 唔係淨係屈球星 真係run戰術 咁講火箭champ都無人尊重啦 咪又係轟三分

打法有咩問題

cp3 80年代血性真男人
dirty green

依家咩年代 ？ 仲八十？ 成個聯盟唔同玩法架喇
dirty green都會俾球證吹罰
cp3做埋啲dirty 野 球證多數睇唔到 真係dirty中嘅極致

抵殺啦 佢喺雷霆係大佬 但係永遠都唔識做Carry人嘅角色 心入面只有自己

宇宙湧嗰種絕望
係加盟時已經估到

熱火每年都有懸念
11 公牛MVP 湖人爭三連
12 馬刺 雷霆
13 火箭猴+登哥 馬刺 湖人（開季四巨頭）
14 馬刺 雷霆 籃網

本身我都覺得塞full team有得打
但連火箭都比人炒40分
塞full team都係會比勇炒
勇黎緊起碼三年霸啦

就咁睇簡寫都要諗下係邊個
唔知有冇記錯名

JAZZ : 史托頓+馬龍+漢拿錫（佢都係星？）
BULL : 佐敦+柏賓+洛文
Knicks: 史比威爾+阿倫候斯頓 +伊榮（伊榮係4大中鋒次一當然係星，但史比威爾同阿倫候斯頓有點勉強，其實拉利莊遜都可以放埋落去）
Heats : 添夏達威+莫寧+PJ 布朗（唔肯定係咪佢）

其實要數出黎仲有
Rocket: 奧拉祖雲+德士拿+巴克利
勇士：列治文+添夏達威+穆連
馬刺： 艾菲利莊遜+大衛羅賓遜+鄧肯

占狗goodest logic

事實證明 迷占嘅都係弱智 睇唔明人地講咩就亂咁吠

Ching建議你去驗驗腦好

只准沾狗組巨頭 唔比KD抱團

利申 唔係湧 但反沾

啲臭閪湧迷真係肉撚酸
73勝嗰一年贏到開巷知道有機會破記錄嗰陣就話自己勁過哂啲96公牛，01湖人啊乜乜乜
仲要話Curry>Jordan
之後係總決賽輸左就話呢樣廢嗰樣廢美化搵多個當打mvp入隊既事實
係，我知規矩上你係可以咁做
不過如果你覺得本身自己已經係歷史等級嗰種勁既球隊都仲要搵多個mvp係好符合運動既競技精神既，都唔係話唔得既
肉酸啲囉

沾係愛回家 唔係抱團

Kobe mj係金鎖匙 唔係實力

迪拉維度華 個班係唔小心整傷人

Zaza green 好dirty 囉

沾三雙係實力

Kobe 刷分

沾黑哨係球証問題 nba要收視等等

湖就一定係黑哨啦

總結 沾>all

個幾場黑到點又唔提

你個沾話人講粗口要停人賽

推人 反告踢j

6犯主力

點解當年唔比cp3入湖但又比尖屎組3巨頭？
如果 cp3入湖，個陣= CP3 Kobe WP Gasol Bynum 攻守兼備

聯盟立rule限埋prime all star要最少收幾錢囉
佢要冠軍減薪冇問題架喎求仁得仁
減左薪都贏唔到一定笑柒佢咁解啫
唔係今年點會多左咁多突然箭迷啫

你問下D老細肯唔肯囉

Cp3其實好多fans

死傻閪湧狗收撚埋啦
想轉移視線都咪咁撚柒啦
就算騎真係有黑都好，咁姐係湧嗰年已經勁到唔黑都贏唔到都仲要搵25狗翻黎
仲要人地屌湧就=撐沾
湧士咁撚黑人憎都多得有你呢啲球迷
仲有死湧狗話人茅
全世界都知最撚茅嗰兩件就係湧
Zip腳踢丁打人細路樣樣齊黎話人黑
個停賽係停你個傻閪累積幾鑊打人細路先停鳩你你估係因為講粗口啊
學你話齋係咪主力犯規就唔駛吹要2打6先要比犯規

停賽+6主場哨foul out主力+jr smith整傷主力中鋒=總冠軍

Ching 講野 大快人心
不過呢度好多湧撚 快d走

73 win 補咩弱點

IT 俾人trade KD free agent 所以你個例子用錯

Lbj 去heats 唔係當年最強球隊 而kd既warriors 73勝
如果當年lbj 去celtics 兩者先可以比較 所以你既例子都中係用錯

咁亞軍可唔可以補強

應該話唔夠強 咪補強囉
有得簡kd 唔係唔要啊嘩

唔覺勇士簽佢有問題
喺勇士既角度 夠cap簽一粒星 又可以增強實力 點解唔做

柒既係柒在kd 咁勁 有咁既實力 走去勇士姐

用得多emoji 唔代表你岩既

你試下冇左green 就知咩事 講真佢一士人重要過love cousins果d

大佬 佢而家唔係補強喎 係已經有一個MVP 再加多個

咁點解唔係補強
只係佢補個位特別強啫

咁你企係聯盟 球迷 未來發展 既角度睇 咁又有冇問題呀

本身強再補=唔係補強？

73 9輸左冠軍 比人笑
60 22 贏左冠軍就打哂j
唔比人補強

做球迷梗係覺得悶啦
但個陣聯盟冇權阻止gsw 簽kd
可以點姐

講得啱 希望呢位正義超人可以幫手屌㭍叫占屎入火箭既占迷

cp3 kobe dh連線比聯盟ban左d人就屌到痴線
又唔見話呢隊太勁唔應該approve

聯盟同未來發展呢方面
你查下宇宙湧之後D收視同上座先

知唔知個補字點解

情況都唔同

我真係問你知唔知補強點解啊
定係你話禾杜既能力對我湧係多餘我湧簽黎只係為左其他人冇KD損人利己先
咁我冇野好講囉

點唔同 如果個trade approve左
一樣係銀河鑑隊

考第一可唔可以補習？

73湧比人黑左年真心諷刺
kd話如果勇士拎左冠軍就唔會join

1比3反cup全世界都話吾皇勁 jr勁

個陣黃鋒比聯盟接管左
Ban 左cp3 個trade

宜家kd係free agent 簽約

YES thank you!
今時今日點解都仲可以有人唔知點解

因為當年nba要賣隊搵人接手口黃蜂

如果連cp3都唔係到價錢太低所以要死都keep住佢係隊入面

收皮啦死湧狗，
我塞入到final 打撚死你地啊！

尖狗你讓下路先

Prime CP3 + 未跌watt kobe

如果approve左咪宇宙隊
岩岩攞完兩連冠無耐
補乜強?

不過講真
我覺得cp3 同kobe 未必夾

如果16雷個班底可以Keep 多一年就好睇 可惜

當波叔 fisher咁用

Kobe 根本唔需要一個超勁既pg
你比個超勁既pf/C 佢反而有用

可以想像下係今年火箭強化

其實唔係 nash去到有時回光反照一下有show到kb做c&s幾勁

記得果時轉隊佢同d人講其實我係天生打c&s

唔需要唔代表唔夾
而且當時搞掂左波縮下一個應該係鳩猴

屌 宜家講乜都得架啦

但個deal好似係要為咗cp3冇咗odom家嫂
都幾大取捨下放手一搏

我冇話唔應該喎 只不過kd再離譜d

當咁如果你覺得73勝都係太弱 所以雖然自幾隊已經有mvp同幾個all star 都要再簽多個MVP 去'補強' 咁我冇野好講啦

你係咪ON9既啫
有隊會嫌自己唔夠強既咩

以為偽塞對勇狗
點知又係吾蝗對25

拿 即係咁
Nba 有salary cap已經好公平
咁湧仲有space簽杜狗 最多只係屌杜狗抱團
但當年熱水清人簽bosh James 最多咪屌球員職業道德
仲有呢樣野係boston做先 heat warriors係追隨者
杜狗 榮狗肯放棄母隊既max轉去第二隊都係沾屎帶起
其實都係跟前人（沾屎）走既舊路
想少幾百萬 定場場贏波又有冠又輕鬆 就睇個人取捨

我唔反對球員轉隊 始終nba唔似日本咁玩終生制
如果當球員係普通打工仔咁睇只不過係轉左另一間公司咁大把

錯誤類比 套用考試既例子warriors +KD = 考第一餘老師俾你帶部電腦入去考

就算知道點解都可以覺得ban得on9 架
呢單野咁都唔罵得？

杜撚衰把口唔收
根本去邊隊打係佢自由
過多十年邊有人會記得

bos果陣係拍手掌
老左先加盟

熱火果陣點同
全世界都boo wo

Sori 我一直都係聯盟角度出發 同你唔同

錯誤類比
帶電腦入去考＝聯盟（老師）比你＂犯規＂買人（帶電腦）。

green and zaza are dirty

btw 唔小心發現
zip腳踢到恰細路
詹皇一個做哂

又黎傷害聯盟論
咁你又點睇收視同入座都升緊

Kd 加盟又冇犯規
你最多只可以講，考第一之餘，仲要擦老師鞋博加分
係咁㗎啦，比賽呀大佬，你估打友誼波咩

你做group project 有得揀都會同學霸一組啦

weak move man
weak move

259自行貶低自己地位，佢留係雷霆拎一冠＞＞＞去宇宙勇拎n冠，依家就算係勇10連冠地位都比唔上高比

嗰位人兄知道groupmate好勁嘅話，應該會自願放棄，為咗成個學系嘅觀賞性。

啲有錢人（好辛苦搵返嚟，好似湧士咁培育咗隊波咁多年）都應該要係，為咗成個香港嘅觀賞性，對自己子女嘅栽培特登比少啲。

睇下今年仲係勇對騎收視係點咪知 可能仲衰過2011

其實我唔明點解要針對勇士
在於球隊角度, 有錢簽多個MVP 唔通唔簽咩
要針對既都只係針對個位冇骨氣既MVP啦

利申: 前雷狗

你知唔知今年收視好似又創左新高

10連一定勁過高比

沾屎屌咁勁都無事
杜狗259驚乜

睇final呀勇狗唔好沖出黎柒啦好嘛

加一

不如呢D數字野你就睇一睇查一查先出黎柒啦好冇
當然你可以話連續三年都係高水平既突然間會跌到11年水平既
我又唔會話冇可能既

算啦放過人啦 人地知道自己柒左都冇再出聲啦

梗係睇整體嫁啦，仲有，宜家finals＝western finals。

利申：唔係勇迷。

Kd 基本都鎖定歷史頭五SF （什至頭三）
Top 15 player

自降地位？笑死

關騎士咩事

係占屎年年入

賭撚過去坐bench贏冠你就屌佢抱啫
過到黎明顯見到佢都打到曉飛
又有人同佢拉空位，發揮易左又好左
手感兄弟失靈又可以靠佢頂住

佢次雙方黎講到有著數

團嘅野唔係幾個勁人擺埋一齊就叫組到
望下okc

其實d人搞清楚自己係反kd定反勇未
kd揀做cupcake係佢自己問題，隊波本身有錢有位想簽人根本冇問題
最撚好笑係講咩唔理聯盟發展聯盟角度，屌你老母唔通隊波簽人前仲要顧埋你班傻鳩感受先再考慮球隊利益咩
就算係兩個都反都咪撚咁柒拎反kd嘅point同反勇嘅撈埋黎講啦
利申撐mavs

屌你點解Curry要playoff復出，唔撚想見到佢

唔小心屈左你機？

true

當初勇士(未有kd)都已經得一兩隊夠佢地做,16年系輸on9,但kd都入埋勇士,所以更加唔會有隊夠做,

歷史地位係由戒指數量而定

岩牙
Horry >Jordan

因為佢地打唔贏勇士，只可以叫春

駛唔駛顧埋其他隊feeling
顧埋吾皇feeling
要留番3冠比吾皇超越mj

波叔快d打電話叫lbj入rocket 啦

加埋lbj 都未必夠打

主要係西書太撚on9, 弱化版無腦james. 其星同佢打都唔會拎到ring

Lbj幾時顧下東岸球隊feeling?
2011到2017都係lbj隊波贏東決入final
Mj當年都停2年比其他人玩下啦
年年final都見lbj好悶

公平少少, 15/16雷唔係冇機會架

因為lbj 要打養生籃球

最未咪又係輸左 雷果陣根本同騎同一打法。 但係個西書就弱james 一至兩班波。 入總決賽都會比james 收皮

Mj打6次final就6冠
Lbj打左8次啦，先得3冠，係咪要打多8次final先夠6冠退休

佢要超越mj 真係要留東岸， 屈下西波龍果d 就easy 入final. 只要次數夠多總有一兩次拎ring.
加埋佢堆record 就真係有機超越佐敦。

你講呢d係雷霆拎冠軍一樣做到啦，轉去隊冠軍隊唔係自貶地位係咩

毒撚係勇地位都好高。 留係雷打左咁多年都無ring, 仲留果個都on9

Bill Russell 打明星隊11冠

有無人會降佢地位

泡泡龍根本唔係lbj對手，單靠後場雙槍同常規教練係打唔贏佢
反而下年波士頓就對佢好大威脅

James都係博西岸啲新仔或者弱小小嘅球隊突然神來之筆收咗最勁嗰隊皮，然後執死雞啫，2012就係咁，之後16年如果雷霆贏到勇士, finals都係輸比占狗。14年馬刺又係差啲輸比第八定唔知第七嘅牛仔，要打到第七場先搞掂。

歷史地位要戒指加持。 幾多名宿視無冠為生涯遺憾

計record都未必贏佐敦，東岸playoffs數據要打折。

西岸打到勁癲，東岸

年年都嘈 年年都繼績FINAL

3比1比佢咁倒水法緊係無冠啦

笑死
西岸今年贏到我蝗最多咪係箭湧

NBA 係惡鬥惡架啦, 沒所謂禮讓,成王敗寇

所以james 其實好醒，只可惜佢改變nba 生態，當打抱團但又拎得唔夠多ring. 依家人地有樣學樣，抱得仲勁過佢。 佢又開始老。 我諗佢最好應該4至5 ring. 佢第二人，超越唔到mj

Bill Russell 有無加盟73勝球隊，有無3比1反輸完去幫人奶袋底啊？

十年後仲有人屌佢投敵先講啦

倒一年，要贏返幾年補數

竟然推到1001

十年後d 人最叻咪數d 人有幾多冠。
運動比賽從來都無人重視第二。

好難講， mj 既時代越黎越遠， nba 需要新icon

高比

高比退左休啦， 同埋最後幾年太柒

直接跳槽幫對面隊贏

勝者為皇， 理撚得你

最後幾年斷十字好似？

我諗最想係打敗占士

反沾都要死

所以無得怪人抱團
佢自己抱先

講到尾 其實係kd太on9太cheap
抱團唔緊要 但點解要抱勇？
抱勇已經唔可以用抱團來形容
73勝 全票mvp 個人400幾粒三分 現役Top 3 SG
重點係 仲要啱啱輸左俾勇
仲要 係好撚肉酸咁俾人反cup 3-1
仲要勇係係final俾人反cup 3-1
意味著 勇係無限接近冠軍既球隊

咁樣既加盟 真係抱團咁簡單？

樓上咁多勇迷應該慶幸咁多人反勇
利申 猢狗由人人反高比到而家冇人討論幾心酸

猢狗變左清泉